#
 
ฝัน
เป็นจริง
แพ็ก
เกจ
ทำงาน
บน
ดิส
โทร
ลินุกซ์
อื่น
Snap
 
Ubuntu
 
#
แอพ
แอพ
แอพ
ระบบ
แพ็ก
เกจ
ใหม่
พัฒนา
แก้
ปัญหา
ระบบ
แพ็ก
เกจ
เดิม
ใช้
นาน
โลก
ลินุกซ์
สามารถ
อัพเดต
ตัว
ง่าย
ระบบ
เดิม
วันนี้
ต้นสังกัด
พาร์ทเนอร์
จำนวน
ประกาศ
สามารถ
ทำงาน
บน
ดิส
โทร
ลินุกซ์
อื่น
ตอนนี้
ดิส
โทร
ยืนยัน
สามารถ
รัน
ดิส
โทร
ที่อยู่
พัฒนา
ตรวจสอบ
ทำงาน
สมบูรณ์
แพ็ก
เกจ
สามารถ
รัน
ควบคู่
ระบบ
แพ็ก
เกจ
เดิม
แต่ละ
ดิส
โทร
ทันที
ประกาศ
รายชื่อ
พันธมิตร
ผู้
พัฒนา
พพลิเค
ชัน
ประกาศ
ตัวเอง
ฟอร์แมต
ผู้
ก่อตั้ง
โครงการ
สัมภาษณ์
นำ
รัน
บน
เช่นกัน
ที่มา
Snap
 
Ubuntu
 
dependency
 
Canonical
 
Ubuntu
 
Snap
 
Snap
 
Arch
 
Debian
 
Fedora
 
Kubuntu
 
Lubuntu
 
Ubuntu
 
GNOME
 
Ubuntu
 
Kylin
 
Ubuntu
 
MATE
 
Ubuntu
 
Unity
 
Xubuntu
 
CentOS
 
Elementary
 
Gentoo
 
Mint
 
OpenSUSE
 
OpenWrt
 
RHEL
 
Snap
 
Canonical
 
Snap
 
Firefox
 
Krita
 
FreeCAD
 
Jenkins
 
LibreOffice
 
Mark
 
Shuttleworth
 
Ubuntu
 
Snap
 
Android
 
Windows
 
Bash
 
Shell
 
Ubuntu
 
OMG
 
Ubuntu
 
